祝中共建國七十周年 全黨死清光 電腦大爆炸！！！！！！！！！！！！！！！！！

賀佢老母！！！